(不推文）女仔玩連登app可以點樣識人出pool（11）

我開吧

第一

lm

頭先諗緊駛唔駛開 但又諗住你地可能要轉標題 最後主角變返女仔

今晚好唔開心

無人想派卡

哦～
睇完都唔明你個名點解
不過歡迎新名

我意思係我覺有公開嘅問題
但都認同插入去係難

發生咩事呀？

第一次聽呢個成語，有意思
我都想慢活

其實我post 左一張都驚

有時生活，工作有所限制
所以先有轉工嘅想法

慢慢感受身邊嘅事
以前好鐘意
但人愈大愈少呢d 時間
期望轉工後可以

咁好好訓一覺啦
要諗起自己嘅付出會有收成就會開心

無講過你偽毒

Lm

新po lm
追唔切Po 然後去訓了

碌到底了 再見各位

我都訓了

早抖，企企絲

好夜先出現波
Btw
早抖

我會睇下我自己d social media 有無post 過張相

為何？

早抖啦 情人絲

係，發現左呢點
為理想準備中

可能我都要學下你呢個想法

係但轉工對我都算大事，要充足準備
眼見有同事轉左工又食返回頭草，都要諗清楚

我要學下你
我無schedule 比自己，有時累到無左動力

唔洗客氣
你最後個句有可疑

呢個食回頭草意思係返舊公司做定做返之前個行？

不要了解更多啦

誰人在熟睡中呼喚我

多謝你嘅意見
我心中都有留一線可以用嚟做backup
但都想唔好行咁多冤枉路

大把工無wfh

舊公司

schedule book以前成日寫，買本靚靚嘅用依家用左電子板

唔算毒啦

返舊公司唔會好尷尬咩？

依家無街出，成日放假訓

多謝你
會努力的

希望疫情好d 後轉到

盡自己力，我地都支持你
成功左唔使回報

有d 人都係咁返，無乜野

習慣問題
不過我唔排除見到靚簿又想用返

唔講到明啦，一陣講錯野會有人唔開心

就嚟無晏覺不歡

關於咩事？

有愛
咩唔使回報？

不求回報，只為人好囉

共勉之

log on 買過好幾本
大家都努力

有d 野一個人做更開心

都怕其他人睇完我個cm 有唔開心

great

明白
肚腩可以消失

覆錯？

Thanks

間中鐘意自己出街蕩
鐘意點行就點行，睇幾耐野都得

諗起毒毒計分表

唔覺你毒

笑左
總之唔覺你毒啦，放心

我都眼訓左好耐

哦～～
我最近都開放左d 個人，希望早日可以解決
大家加油

係呀，兄弟

係咩咁要再了解下先至得

我印象中都中左幾樣

google 下

最後個句唔明
我都鐘意撩人傾計

想碌到post底就訓，但碌唔到

你明明都話要訓左好耐

工程要多同人接觸講野？

因為每一分鐘
都有人更新

打錯字？should be成熟？
咁我明啦
依家開放就好

唔好意思，咁我收返粒膠
我都排隊中

堅訓，聽日再覆
各位都早d 訓，goodnight

原來見周公係我先
多謝大家陪我今晚叫苦叫春

大家早抖啦

見到個topic一頭問號禁入黎

點識連登絲打

好驚啲女仔咁主動啫

早呀你地 好早

早呀中環OL

都無人知邊個入左邊個無入

而且你入左gp既話應該d gp入面既人最開心啦 點會出聲

今日返工 開心

勁喎 飲到成晚不省人事

點解我聽日都要返工嫁

點解咁蠢講開網店

緊係講屋企人有病

佢月光族但千零蚊都冇既人唔覺得佢會還

其實long island係會易醉啲
因為幾易入口
一個唔小心追杯就玩完

午安大家 wfh都要做嘢

我都食飯先
下星期無wfh啦

係呀 去食飯先 終於唔洗留屋企

Roar 唔追啦

各位下午好

女王

嘩 返工半朝又差唔多1001

邊個召喚我做咩科普我隻狗 成班扮工人士

講 對我隻狗有咩企圖